愛情與麵包之選擇

話說小弟雖然係金牛座 （聽講大部份既金牛座都會選擇麵包） 但我個人會選愛情優先。 想聽下各位絲打巴打 係2者會點選擇 （why not both 既朋友仔就算啦） 個人特別想知 揀愛情優先既絲巴 心裡會有咩諗法/有咩特別既愛情經歷。

冇人想知呀死埋一二邊啦

我點簡關你撚事呀

好少何愛情同麵包係比男人去揀？
即係一係你同個你唔愛嘅富婆一齊，定同個你愛嘅窮家女一齊？

例如 有機會去外地發展 前程唔錯 但會為左愛情選擇留低

愛情麵包從來都係女人考慮嘅嘢
男人只能夠做供應愛情定麵包

嗯.. 師兄好似有少少打破我既框架

咁好睇香港個前程係點喇，如果只係差少少都會揀愛情，如果香港冇野撈就揀麵包

巴打我係同路人